突發！！暴徒成龍般跳出車厢咬斷路軌！！

推

1/100

2/100

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

3/100

唔好笑
真係會有人信

點樣唔笑好難忍

腦缺腦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

收到風 係火星人打爛 一手

你扑俾我睇
跟本係地鐵有問題

4/100

腦殘人仕專用

跳落路軌，再跑得快過架火車，再秒速破壞路軌，相信係外國勢力ironman所為

又有藉口將黨鐵進一步掌握在黨的手中。

支鐵通強分+10？

小明咩

肯定係變形俠醫做

係咪又唔記得食藥

車唔爛但用鐵通打就斷
好化學

超人？

45度爆開，自然嘅壓力做成

有超人係我地果邊就好

Marvel電影新劇情流出

首先 我唔認為係手足做
但 利用鐵通打斷路軌
咁咪姐係話比人知
佢條路軌用料超差
有無人知 條路軌咩國家生產
要永不錄用先得

啱ar

行車時開門跳車都已經on9

點解我覺得佢係串緊班藍絲腦殘

呢班人個腦到底咩構造

唔死都斷手斷腳

行左咁耐都未難 邊個手足咁勁有超能力

上去like 到個post上報紙啦咁智將

Marvel咩屌你

痴撚線，最恐怖係真係會有人信

曲線？

咁都有人信？

曲到

有藍腦殘send過嚟
我笑而不語

我地有蜘蛛俠

Link please, 萬人一齊REPORT

行車期間開門都唔死，係嘅我地一早贏左喇

會唔會用左時光機

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

假料
暴徒明明係用可以係10秒內射穿報紙既鐳射槍同足足9吋長既月餅尖刀破壞路軌，區區鐵通邊夠威力?

有時上連登都就快上到精神分裂
曲定直都開始分唔到
因為世界上真係有on9會信啲咁荒謬嘅言論

唔係月餅膠刀咩？

shear failure?

膠post就咪推啦 留返位俾啲有用嘅post

路軌承受到列車本身嘅壓力同行駛壓力
但承受唔到鐵通壓力